Amazon JP 日森 直送香港 事宜

如果我係Amazon JP買衫,收貨地址填左香港屋企地址

以我所知呢兩年衫都係Sold and Shipped by Aamazon JP 所以係可以直接寄到香港

除左$27.09係信用卡扣之外，有無巴打知道係香港境內快遞收費點計?

香港快遞我駛唔駛另外再俾錢?

$6.5 美金果度已經係包到去你屋企既運費黎

唔使
standard 係中通
priority 係dhl

有無可能係自取點拎

利申屋企偏僻，怕送唔到

amazon jp 有中文online chat客服，你可以去問一問

感謝，但原來客服唔係24小時，唯有聽朝再問

應該得順豐先要寄住宅收多$20

買左幾次都係官網收左錢就送到屋企